助理職業環境衛生師2018

薪酬：
總薪級表第 16 點 (每月港幣 31,685 元) 至
總薪級表第 21 點 (每月港幣 40,420元)

職責：
助理職業環境衞生師的主要職責為 - (a)執行職業安全及健康法例；(b)調查職業病及意外；(c)進行職業衞生視察、調查及有關的化驗室分析工作；(d)向僱主及僱員提供職業衛生諮詢服務；以及(e)透過宣傳及推廣計劃推廣職業衞生。

有人收到interview email未

15小時無人慘案

聽聞請好少

知唔知大概請幾多人？ 100？ 50？

幾時開始請？

lm

應該請幾個
個grade好少人

9月尾果陣deadline左啦

🤦🏻‍♂️ 咁一定好大競爭

巴打收到interview?

我都想收到
唔想再係lab度捱騾仔

巴打收到話聲我知等我死心

請兩三個，真係機會微

想問下其實佢想請咩background
幾年先開一次淨係請2,3個咁

我諗要同environmental science/engineering/public health 有關啦

巴打做緊正苦 lab?

任何消息都冇

報左 但其實我學歷唔夠

想問Interview 可以考咩technical嘢？

利申：非 Science Degree

Btw 可能in 10 個請1個呢

做緊testing lab呀 忙到hihi
諗緊進唔進修搏升職好

其實唔知

我會溫下toxic chemicals既檢驗

畢竟佢description 有寫要入實驗室

留名，冇任何消息

成個rank得21個人

睇黎冇master都應該唔洗諗